
                      A tono con la anteriores. Continúa ofreciendo tensión, situaciones límites a todo momento, grandes efectos especiales y un argumento simple y llevadero. El final de una trilogía zombi que entretiene en todas sus entregas. La recomiendo.
        
            